【有片有字幕】沙田水泉澳連儂牆廢老攪事

去個新移民村實俾人攪啦

搞人嗰班有工賊會份 鄧家彪11月想落呢度選
利申喺嗰邊返工